[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (770)

3:0 10屍

愛記絕殺半客

川迪半大jumped

牛丸又中
真係開唔到-2

洛辛入3粒呀

角呢女人

有冇人買左愛記半客

洛辛堡全隊幾時空難？

尼科西亞開-1 頭10抽3派100

笑左 跟左0:1波蛋真係有

LM

me

追和啦屌 班霸

留

老母b係咪少少地5000買左半場01愛

買左幾多

Me

角呀屌你

8角完派100

要lm了

佢話5000嘅

小左兩個0 屌

g持

lm

後悔買少咗兩個0

Ok,兩場角都輸撚曬

我

個心好撚痛

molamola

召喚角球冰封俠

傳說中ge 買大開細，買細開大

原來眼花貼錯po
邊個唔係1001又開牙

屌 洛辛堡又廢一球

你一哥黎架
點可以係到輸

女足8.5b
洛辛13.5s，平時唔刷，今日就咁刷得

買咁多得個半大中

半二全二

我終於買角唔係差一個 係岩岩好夠好滾動

Lm

哥本 0:1

角呀

上盤咩事

唉我真係屌你老母

7.5s easy

洛辛半9全13ok？

手多㩒左6.5s
9.5s
7.5s
完成任務

洛辛堡半大又死

尼西收半
9.5s

推爆佢

洛辛堡開唔到半大 去銅鑼灣打哂班撚屌小人

直屌左-1

洛辛堡入3粒

瑞超，挪超，丹超一哥出曬事

輸2000
呢d西盃賽

拿 自由球 洛辛堡靚一球ok?

做咩咁勇

仲係好廢 洛辛堡比人456啦屌

痴撚線，半場10幾角

刷撚到唔敢買

垃圾刷角又唔入，刷黎做乜撚野

洛辛堡半場唔入比人入

又角

準備報驚，半場就10角

1-1

洛辛堡1:1

半大

屌 正氣

洛辛堡半主係奇噸蹟？

呢d先叫做屌波

買16.5b玩下算

1:1停得c

請尊重歷史

半大cashed

黎多粒半主

唔會 兩隊博出線 爆硬

CUP撚佢呀

1

半場杯埋

好球

11角，已報警

11c
玩緊咩2隊

11 買完16.5b 都驚驚地

33min 11c 90min=?

係咪終於可以見到19.5

你竟然未見過

禁屌到

0215下盤 訓教

差6 easy

23都見過

學葡萄牙半11全12未

美國個場？

上年獌對唔知邊隊都23c左右

利記
開到21.5

英超有場開過19.5
印象中 皇馬打696都開到極大

藥廠？

仲記得個陣係咁追大 爽死

收到風下半場刷到33

我車 我記我買23.5GG
愛滋佬都試過80分鐘後刷10粒

留意到有派錢波

彭美拉斯半大 唔中問馬會拎番

但呢兩隊平均角個4球，唔好再假d

甘奧打維多讓得平半 有伏?

11C

想問點解我買左300蚊波左右但我户口變左-7.30

本身有940喎我

咩apps

on9馬會acc唔知做乜會-45$

派錯錢

Ds足球 睇往績幾好用 同埋睇到加幾多分鐘

本身我有510$ 一開-45$

啲錢係今晚阿記絕殺同汽車度得番黎架，點會錯架

戶口啲錢小左

係咪之前派錯錢扣翻

Cap圖比馬會 拎錢

取消個戶口再開第二個

想買巴甲然後訓

做乜個個都小咗錢

哥連泰斯1.67點買屌你

愛記0:1仲未派

又正常返

串埋甘美

15.5s都要輸

做咩全北果場取消左派彩
我個8.5角細

買10蚊主客，客主算

屌佢老母上場俾人絕殺搞到我盤又輸，個客主又輸鳩埋

我都負左

咩事?

[主]
全北汽車 對 FC光州
[客]
3 : 1 (1 : 1)
投注種類 球賽結果
主客和 主
半場主客和 和
角球總數 8
波膽 3 : 1
半場波膽 1 : 1
半全場 和-主
總入球 4
入球單雙 雙
第一隊入球 1 全北汽車
下一隊入球 入球隊伍
第1球 1 全北汽車
第2球 2 FC光州
第3球 1 全北汽車
第4球 1 全北汽車
第5球 N 無入球

角大

影埋圖
聽日屌7狗會

場波有咩問題

無得屌，365都成日扣翻d客錢

11.5b 12.5b 13.5b 14.5b 15.5s 16.5s

報警拉牛屎佬

又加番
好好玩咩

其實咩事

馬會職員跌親禁錯制

哎呀!!!!

唔係wor
4:1變3:1

係3:1

買完，早抖，大家贏多啲

On9就算場波有問題
你派錯彩 關我撚事？ 咁你唔問買飛啲人拎返錢？
呢加係你馬會自己搞錯丫麻 你通知都冇聲 冇啦啦拎我啲錢即係咩意思？
咁大間公司 小小公都蝕唔起？
再講 啲錢我嫁喎 你派左彩就係我 你憑咩話拎就拎

第一次賭狗會？

未見過佢派完收返

gogogo

咁你咪咪賭囉

高蛇張飛

死港豬 你俾人蝦咪撚出聲啊

3-1

笑乜鳩

收半唔撚係錢牙

差2K

高蛇一場反手收番有突啦

洛辛堡

哈根大師

12c

駁5刀😀

辛連斯基1:0

洛辛堡停啦仆街

場場都西波
剩係睇岩紅牛2.5b

洛辛咁快開2.5/3???

今晚咁樣
不如小注些對家Fg

岩

之後事不過三

買了$20

ok

你眼花

差唔多啦

洛辛對家
哥本對家
馬里對家
大佬呀你唔好咁痴線啦

睇左總回合？

17.5s
16.5s

半12全12

女足下盤派錢 ？

呢場角球被控制了
大家skip吧

報驚

我估15c完

係囉 點撚樣買呀

哥本哈根1:1

想問係咪照扣番

英女有5個阿仙奴 蘇格蘭得1個新簽嘅阿仙奴
5>1 所以上盤

13c

爭氣喇洛辛堡

爭出線D波幾好睇

聽朝羅馬有冇人熟

痴線......全北變番3:1
早知派完拎錢走

走左沙拿 魯迪格

先知都唔知會比人扣？要講早知
好橙

洛辛堡咪入等射12m出局啦

買真飛就拎錢走左
實大把人撕4.5小 5th no goal 飛

似

14c 唉等唔到逃生門

仲有托迪 退了

巴黎仲係讓半一高水

14c

On9 Chung

依啲真係慘

245準備全面入手

你覺得狗會派左彩果d會唔會追

上季都無乜得點出
都唔計啦一早

點追

痴線 件事都唔make sense
真飛係咪睇返cctv追數先

我覺得佢要追實有方法

冰封完場得唔得

比多幾c

全職去馬會執飛

ft 10c

岩先樂似有人講12.5-16.5都係買s 係咪你

現金飛邊有得追.打開門口做生意.都派左俾人

洛辛堡！

馬里1:1

英半主有冇同路

你户口本身都派左俾你

洛辛堡入多2粒

洛辛堡走盤都夠了

各位晚安

晚安

集氣連菲特FG

但拎左.睇黎會變負數

哥本哈根 1:2

屌你愛狗唔開半大開全大

咪就話唔合理 仲要半夜改
馬會有無腦

以為無人知

女人秒角

2C

2c

讓3球呢啲真係小注博

個心好想見洛辛堡出埋局 榜首踢成咁

英女半主
些全細

無腦.咁都得.
派左俾我.我拎去輸哂.咪仆兩次街

2min 2c 90min =

完

咁你本來都係輸 只係等如你借左馬會錢又再輸埋比佢咁解

1；0

些仔全細禁爆鐘

些半大派錢

些1:0

些路迪又妙入，好彩冇買半細練心

秒入

唔賴人妻 事不過三

冇撚左個過橋米線

40:0了

正氣些

我個開心樂園餐

呢班女人咁激既

Iwobi is watching you

女人3角了

3c

係......贏得多.自然仲買大的
真係
唔夠馬會玩

死垃圾爆我no goal
Iwobi out

其實-你ac冇用 你唔用 佢追唔到你錢 好似係

支持阿仙奴女足刷角

但本身贏左既錢無左

停完屍未呀14之後兩隊係度等加時 仆街

洛辛堡入味

Cut左佢開過個得唔得

開户口你比曬資料地址
都唔知會唔會比人告

洛俾多2粒啦

對家入

15c

如果有人中完 拎呢畢錢 中左下一口
再cash out埋 咁就精彩

有冇手足有女人LINK?

1-0

又好姐

兩隊等加時 狗黎

女人3c快刷

賤到

洛-2C

呢個真 出信逼你回水

有人中完.輸哂唔下一口.都精彩者

16c

狗會勁到 頭幾日女足全部西 等大家之後買哂下盤最後先黎正氣上盤

足球固定賠率投注於早上4:15進行結算，請於5:30後繼續使用投注服務。

-1

中完訓左 起身仲精彩😂

女人半埸開個9.5B黎見我

Fake我

G持

咁都fake到老母b

仲要我睇緊實時live 以為佢仲快

等我開心左一下

4c

笑4

間唔中俾啲驚喜大家都要開心下

兩隊都似想和

我就係買買下波.發現唔撚見哂的錢.仆街
3:15有咩推介？
被馬會打劫.幫幫手

( Show Blocked User - 赤く赤く )
驚你老母喜咩

真係只可以講加油

（Show Blocked User - 赤く赤く）
屌你咩

3.5/4細奶力頂

宜個真呀 鐘蛇

可能聽日起身又變返4:1 不要亂

果然咁早2.5/3係有伏

叫鐘仔 佢屌你架你叫鐘蛇

中肯

馬里半2全2是夢嗎?

唉你味洛辛堡

5c

16

16c 屌

連屍

16角

快快手整多c

仆街 on9堡又輸我兩舊

唔小心block左角球先知

假到

故意扑左

咪撚爬地啦

得番幾十秒扮野屌你

20秒

仆街

點角洛辛堡果下要刷

快完

仆街dum波鐘死全家

16角馬會又中

完未

食屎狗客隊

往績

唉 15.5爛左2注

我真係屌你老味

Dum左兩分幾鐘 比番我呀仆街

15.5B

俾翻2注我

洛辛堡加時快快出局啦 賤西挪狗

又中 派me

馬會出錯 回番水比我

16.5S 頂到心臟病

推埋315

2:0

咁勁嘅

女人正氣到

英女

洛辛堡出局集氣區

女足正氣過男足

兩球都係我阿前鋒入

女人比C

Women 3-0

3:0

3-0

英撚女足勁過男足

入咁多粒咪冇C

半主想gel

其實可以 不過唔好

係心入面Gel

洛辛堡2-1

蝕撚左好多水位比佢

嘩屌英撚咁勁既

做乜加時無入都有1.75

買左英足下盤 想jump

有

係咪派左男足落去

屌 我諗住自己訓得著 1.4時轟左
輸緊一球時2.2都心郁郁

計左你老母落場入左一粒作客

車仔簽左莫拉達原來

入左無入1.75
好撚激
咁攻法守唔守到

哥狗要返萬達

Chelsea FC‏已認證帳戶 @ChelseaFC 2小時2 小時前
更多
We have agreed terms with Real Madrid for the transfer of Alvaro Morata...

岩先講冇人理

2:1

特登刷爆我個15.5

女人唔撚係半7呀

曼聯報左咁耐都搶唔到 有d慘

會唔會其實轟根本無心買lkk

聲東擊西
獌已中伏

莫拉達仲貴啦講真
如果6500萬買到真係抵

洛堡好波

些狗秒goal開唔到半大

一打加時特別落力

315半大易到

輸撚柒曬了

歐冠真係賤種波...哈根又係輸波晉級

回歸美職大波

Exclusive - initial fee Chelsea will pay for Morata is 'just' £58m. Quite a coup i'd suggest in this market #cfc
58m起 唔知加幾多

感覺真係抵

屌 下年轟隊波好恐佈

仲踢?d人唔累

女人唔係唔識射波既咩

陣？

作為半個熱刺fans
呢隊波幾時先有 big sign呀屌

馬里博爾入啦

女人要多四角是夢嗎

要起新球場。佢唔賣多2個主力已經多謝了

我唔太清楚佢經濟情況
但起得新球場 點會冇錢
難度要靠賣球員先起到球場好似某隊咁咩

聽日霸氣波 8x1細波再起機

2-1 ft?

No people see?

今日比蔚山迫害完剩返10蚊買條8x1 中7關剩係斷些狗半大 真係屌佢老味

邊個講野？

你起得球場就預左超支。

咁即是點都要就住就住。

你睇阿記起左新球場都要四五年時間先可以拎番多d錢去買人就知

橙

你仲唔訓?

無入1.75狗會派錢 CASHED

洛辛堡呢場正西波

細波力頂

u派？

仆街啦些狗 下半場就即入 迫害半大

Who ?

7c

8c

比多兩角我

洛辛堡有冇出局

冇呀 比天收

4 0

西牙女足咁正氣2-0人又7c完，好彩愛華頓半客補番少少

要甘美奧盤了

小勝

第2打尾2讓得平半 會唔會太著數

有冇人識睇美職，比小弟跟下，賺返餐午餐

輸都留名

今日冇美職清泉火焰既

我覺得好鬼

等派

些路迪屌你老母臭系 下半場就狂入

頭先泡菜贏果D輸左落拜仁大波 西女人又唔生性打個和 好彩頭先16.6S頂到 今日都仲有贏少少

同賤種洛辛堡一樣下半場攻都懶攻一到加時就食曬春藥

上次就半2全2殺-2 今次就殺半大 屌點撚玩啊

1.西人女足9.5b✖
2.西人女足膽✖
3.愛華頓半客✔
4.甘美奧盤
5.NYC 2.5b串Red Bull 2.5b

Sleep

仲要一開波秒goal比人半大希望 然後唔入下半場又秒goal 明玩野 食屎人渣士

又有美職

呢幾日輸到仆街

70mins得8c

9c

買左過關聽朝起身再屌羅馬

比多一屍啦屌

訓得

10c

正氣喎

大波大角
英女cls架

英女好正氣，正氣過男足

些仔又唔屌多波

一講立即有

6:0

女歐國真係好西，要上盤開唔到，要下盤又頂唔住

些路迪不嬲賤種
同拜仁一樣自己一個聯賽打飛機

係聯賽果陣少d豬盤咁解
拜仁就真係難捉

贏硬？

轉左平手

無出金寶

巴拿馬有咩人

唔識勁既都踢美職

巴拿馬半主試下運 50蚊

平手梗係要泥膠

原來半球回到平手高水

仆街轉左平手 早左買平半上盤 睇尼要輸半了

似和

呢場識買了

小注算啦
等巴甲

又唔開波

未傾掂數？

如果買錯 可唔可以打電去退飛/改飛嫁

而家先開波

早晨

好似跑馬咁等落夠投注額先開波

晨早第一擊
山度士半主

含7啦 買錯左 買左多倫多win 仲要all in左

Lm先 想講nyc廢

本來想買半大 唔知做乜禁左客win

甘美奧456對面啦

甘美奧1-0

正氣奧

甘美奧 靚到仆街罰球

黎加半主

山度士半主

甘美奧456呀

668

半場未起過腳 正呀

甘美全大

查比全大

多倫多

甘美奧入多幾球呀

尋晚一時睇唔開入左多倫多

查比係咪唔識入波

甘美奧唔入比人入 唔好浪費時間

山度士半主
紐約城
巴黎聖日耳門
洛杉磯銀河

達陣？

甘美奧2-0

0-2甘

18 （0/3）
19（2/3）
尼科西亞
鄧達克
辛連斯基
比亞斯
維多利亞
ny城
ny紅牛
羅馬
哥連泰斯
法林明高
聖保羅

半客

差一球

繼續上呀!!! 甘美奧

山度士半主
紐約城
巴黎聖日耳門
洛杉磯銀河
聖保羅半主
歡迎跟對家

班道士平時冇睇 原來咁屎波

多倫多🙏🙏🙏🙏

清又贏波

唔巧咁講 大家都有羊

Nyc半大
蒙特半主
紅牛半大

甘美奧456

聖傻西 比人炒10:0

又遲 美職

行規

日職有冇遲過一次 印象中係冇

你個名

羅馬有冇live

起機靠佢 改名記念。。。。

屌 原來美職無即場角球

我次次買呢隊野都輸

甘美奧

兩粒仲唔夠

唔夠 要456

甘美奧 泥膠-1已死

屌
甘美奧!!!!!!!!!

全北場波 笑4

笑完幾個鐘了

垃圾山度士

美職入波未牙咪渣流灘

nyc0-1

Toronto

講完即入做乜呀呢排

甘美奧
求下你入返粒啦

Sor 事後
但好好彩

入前10秒買到

負萬幾蚊都有

長中長有

你？

甘3-1

想買red bull drink

蒙特仲未開

唔係啦 買左山度士大波
無乜可能半0全3

甘美奧巴甲清泉 支持拎冠軍

咁快吹奏

多倫多第二球
哥連泰斯

紐約城

唔係好明山度士點解咁屎波 睇左20分鐘冇球好睇
客都失得多波連半主都開唔出

成個下半場先起得一次腳

美職全部無c?

韓仔超準時

嘔約屌牛 快入

紅牛半大係咪可以撕飛

nyc 2c

原來泥膠入左

紅牛已死 下場

甘美奧頂撚住呀

甘美奧頂住

nyc反cup細注

自己踢自己龍？

巴拿馬個高度爾仆街啦

甘美奧 正氣

正氣過鳩連泰西

暫時

nyc不如下半場先cup

NYC 爆seed

睇黎差唔多反cup

紅牛入未

唔入唔該比人入唔好浪費時間

熊仔

哥連泰斯-1

屌唔記得教鬧鍾MISS左兩場派錢波

美職全部唔入代表D咩

西波日

女足10.5s cashed

上場輸左我500

仆街俾人絕殺，冇埋個客主，今次唔撐佢

nyc 3c

紅牛唔入比人入

派我未

狗會角都封

唔好笑啦

見香土果d
我上盤無影響

nyc下半場先cup好冇

真係未得閒落馬會 收又收得早

甘美奧頂住
哥連泰斯

孖寶膽獵人

屌 紅牛入未

美帝咩陣

Nyc

甘美奧正氣番次啦屌

已死

西震差小小入

我尋晚仲入左red bull 屌佢老味

我都要落去屌番支了 好眼訓

真係賤到佢,
冇即場我真係唔玩

哥連泰斯之歌斯拉射球

買唔切候斯頓

羅馬10.5 11.5s

大波聯得1粒

紅牛9.5 easy cashed

有即場 都冇c比你

買

nyc ng

紅牛半主先啦

Nyc半大呀

大波聯轉咗係韓職

下半場連入5球啦，上半場輸住先

地球停角日

羅馬角大己死

查比次次都成20射，但通常都係入得一球或者冇波入，依隊波係咪要去驗下眼

跟老母b對 不想活了

咁樣輸巴拿巴

過緊第3關

紅牛半主已死

1c

Nyc快追和半大呀

甘美奧
哥連泰斯

半場已cashed
兩倍角大咁易開

美職 西波日

明你老-1

紅牛 nyc絕殺半大我印波衫

入左

屌 你個名
睇d icon都估到係你

又gel

上半全部得1球？

而家唔係半7咩

C都fake9me

衝擊半大呀 快手來多粒

廢城 學廢車咁刷角反cup la

哥連又比榜尾禁屌

哥連快撚啲入

山度士半主 輸
紐約城
巴黎聖日耳門
洛杉磯銀河
聖保羅半主
歡迎跟對家

好神經刀呀佢

3c 痴線嫁

明尼半大

哇甘美真係派錢
串撚左巴拿馬

買LA？

Nyc半大己死

牛2:0

恭喜半大手足

屌 牛fake

?

nyc絕殺半大

仆街斷牛

Fake

多倫多 屌你老母

點解唔下半場先cup

Red Bull同多倫多上半得1球了

NYC ng cashed

牛開半大我食屎

Ncy

Nyc先岩

仆街以為兩場絕殺

基奧雲高都冇埋

NYC 半大都食少少ok？ 想睇

NYC

沒用啦禾過關串牛

見賠率 太少無買

甘美奧盤cashed

法林明高盤 聖保羅大

對面榜尾架
快撚啲456佢呀!!!
哥連泰斯!!!

賺440都好呀

算吧啦哥連 小勝一球已經劏雞還神

法林明高半大真係派錢 2.95

psg刷爆佢

nyc買cup好定大波好

依隊西波唔敢買了

多倫多繼續

比多粒啦！

psg係咪2.5大已死

未買

我唔理
總之佢一定要開到-1!!

換左兩個人已經

好唔樂觀喎

C呀巴黎

哥連真係神經質波，嬴1球真係算好

係c呀 你會考都冇啦

巴黎未出曬正選羅馬已經唔夠踢

法明2.5b

🙏🙏🙏🙏

邊隊有錢d

嘩屌半主輸埋

薩耳牙多

明尼入波未

美帝出個咁ge陣分分鐘輸埋

求下你 c呀 psg

美國-1玩唔玩得過，盤就好危咁

你話盤危 問-1 咩心態

求下你 泰斯

羅馬5c

入波未

-1.5/-2

好似冇乜肉食

銀河大波

多倫多明尼路🙏🙏🙏🙏

有無清要左角細 9.5 10.5

美國盤輸鳩梗

10.5 11.5s

1:0 roma

PSG真係好刷得

俾個半大我 快

羅馬半大有冇機

有c咪有入球 正氣長存

0-1psg

明高半大己死 成分鐘仲未入

我以為係羅馬刷

富林明高火焰雷獸射球

psg高水上盤頂住

俾人刷

我見馬會開底左一個盤 所以先買細

8角啦
邊q個仲話我gel

想買法林明高波蛋點知開左波，屌

1-2

In 多倫多i trust

佢同對家 打8場全部開細
但3年冇對打過唔敢買

屌你多倫多入先唔得嘅

聖保羅 1-0

笑死我

華斯高比人秒入
ON99

nyc

好彩冇屌落去

好快9角塞住你把口

比人秒入

好彩一野轟左落多ng

睇極都好撚怪 主讓咁多

聖保羅、明高，大波！

聖保羅大波已死

唔好半7呀巴黎

1:1仲諗無買反cup 2.9倍

好丫

屌你老母 又係買大波果場一粒都冇

羅馬 9.5s 10.5s 等爆

同保地 利斯菲果場差唔多

哥連下半場唔該生生性性嬴1粒都好

點解狗會封左nyc?

華斯高追和反CUP叫爆區

準備收錢

同我尋晚一樣 泡菜6場大球 買左現代大球

多倫多係咪fake

快d跪拜我偷食大奶奶
有我大奶奶加持，飛機場都變珠峰

頭先fake goal

rc ？

原來搞左咁耐

多倫多冇撚用

fake goal

多 rc？ 係既就屌落nyc度喇

咁即刻買nyc ng 加主win 先

Fake goal fake rc

又冇左喎

RC都fake？

換走基奧。。。點3.5大？

到主入

法林明goal

明高 nyc入波

買完比人入

2-1

封到cup埋

NYC CUP
多倫多唔刷C抵死

細聲d

入多球

2.9 cup

屌，我退出球壇喇

比狗會封到買唔到

明尼路半主唔該

你又俾人cup 馬模朋友

多倫多盤炒 永世不賭

買鬼到 封到天昏地暗

認命 輸到驚

咁你戒定賭先啦

平半轉半一。。。恊議假球？

假有假買

買到 不過得一分鐘時間

paul 2.5big

買大咪得

多倫多ng lets go

美職主隊響機啦

老母b 偷偷刷了6c

好呀

靜d

nyc入多幾球

法明1-0

明尼路半主
聖保羅半主
New York City 3.5大！
我要中呀 琴日生日要轉運了

聖保羅、明高要大

56k

潮爆熊

支持

熊仔仲用緊電話線

熊仔買左咩

行開左

上呀。華斯高

明尼路 cup啊

明尼路cup一cup佢

彭美和一和

法林明高火焰雷獸射球

兩隊高都要大波，如果唔係以為改名做法林明細、華斯細

早晨各位ching，八月一先正式返新工，又要投入日夜屌波生崖了

法林明高火焰雷獸射球
太師火焰雷獸射球

贏要贏得精彩，輸要輸到七彩呀屌

普巴要左咩？

1-1 ok?

lm ok?

全場2.5大

美職主隊又響機

咁快

好

美國個場無人玩？

明尼路-1

美國對家

paul 2.5

主勝3x1 低水

美帝今次好似西西地，唔敢玩

FC多倫多呢隊真係賤種波,輸都唔刷C

nyc入多兩三球

屌左十蚊四一五一

#bawling#lmRed Bull 唔入比人入

都唔快 搵左成兩星期先有2個offer

屌 睇留言 以為多倫多入

睇錯

識買了

😊明尼蘇達角大
哥連太師
華斯高

半場反勝啦

希望

西震有咁廢咩

認真吧普巴

對銀河咪勁

哥連泰斯

美職主隊快入波

哥連泰斯
我求撚下你 入幾球啦

尋晚上盤真係有伏

有無人要美帝半大

西震入一粒 Red Bull再反cup開大啦

Nyc入多粒全格

鳩連太西

好想知贏唔贏到

好撚濕鳩

甘美奧冇野

聖保羅呢d榜尾隊
等比人反cup

派路落場入三粒完場啦好嘛 ？

正氣

多倫多cup未

頂住半格好過

明尼路下半場cup啦好嘛

太師我立即屌你老母

美帝半大入未

屌得好

psg屌多粒

贏都係0:1

地震入未

red bull唔入比人入

羅馬追和

哥連泰斯
乖啦 入啦

彭美屌你老母

唔知以為打緊d咩勁隊

因間俾人絕殺埋

美職主隊

唔俾人入都偷笑啦
還想入波

rb2:0

psg大波屌唔屌得過

Red Bull 唔入試下比人cup

咪2：0囉

熊仔你啲網速

佢入先 冇大波了

3：0rb

...

大波聯

紐約紅牛 3-0 聖荷西地震

美國場波點解乜進攻數據都冇

頂住啊

兩隊高入波未

屌丫我買果兩隊美職都係lead緊一粒咋屌多幾球啦

明高唔入比人入 唔好浪費時間

未開波

NYC 2.5b串Red Bull 2.5b Cashed

美職有大波唔買 走去買盤咩心態

收到offer letter 以為有運，即刻買左條4串5，又比球證逼害

認真左

Meeee

太c食屎

上到2k先

兩隊高都係啦

彭美

nyc入多兩球啦

nyc啲防守真係步步驚心

慘

太師入波未

sau paul 2.5

頂實我個主w 3x1

730美職？

果然得候斯頓細波

是

半大收錢 唔洗多謝

彭美頂住

比多球啦多倫多

我都買咗兩隊，係冇rb

巴黎10.5大 銀河半大 派100 頭10

你活救左球單刀

PSG 開始BBQ,睇嚟細波呢

有冇人跟左我明高半大

1001

一起身就見多倫多1:0 而家重燃希望

美職等派了